大家集氣推到林特首戒嚴啦！

勇武眼訓了快D 攬炒啦林總統

推

集氣
攬炒未姐?

快D界鹽!!!